有冇Uber 電單車司機

我想知點樣可以防止飲品or湯漏m
好耐之前用單車做過 漏過幾次 比uber 罰40蚊澳幣先比我reactivate 我冇比到 之後搵左餐廳做
利申:棍波

戴m 巾

手車穩d
背囊入面再放黑袋